Malle Michkle Naine Reet kaewas Wachkla Michkle peal,et temma on tedda omma Maias lönut,Michkel wastis et se Naine on tedda soimanut ja sedda löemest ei salga.Moisteti.Et Michkel saap selle Naise löemesse est 10 Opi witsat.
